HRM定Hotel management

如題

Hr

Hotel man半神科 搵大錢必揀

諗住讀完兩年Asso
之後再去外國讀
點解呢科會好啲嘅

認真咩

聽人講人工拍得住讀law嗰班

law沒落咗好耐
hotel man拍得住mbchb mbbs

識人外國讀law
都要返嚟讀hotel Management
今年班狀元一定揀呢科

後者聽講呢半年 乞緊食喎
停哂薪

我fd上年hotel man畢業 今年靠自己買左浪澄灣兩房

咁啱嘅我個friend都係喎 會唔會係同一個人

hr駛閪讀咩